2052 現場企鬆啲呀，最少5米距離呀。

屌你低頭咪玩手機呀，睇旗手指示呀屌你！

推

企開啲呀！全部咁密點反擊呀

我同意，但現場決定，但最少要保持陣型，企開啲

跑呀！留位畀前線退呀！

企開啲呀！全部咁密點反擊呀

2100 北角有防暴向銅鑼灣方向推進

仲唔走？
一衝咪又係走